其實有無人覺得林鄭個態度真係闣撚到爆？？？？？？？當自己官老爺？？？？

全部都鳩up
個態度又好不滿咁
西口西面
然後講撚到特首既野係佢私人野咁
佢做咩 見咩人都唔洗同市民交待咁